過大海又輸三萬

問邦仔借左三萬諗住過大海滾一滾，又冇埋 唉

純好奇，幾錢息

3萬分1年還 每期2800蚊

有冇巴打可以救下我

好貴

點解要咁做
借錢賭好on9

借錢賭唔on9
但咁貴息就on99

應該係借錢賭已經夠on9
仲要咁貴息

信用卡分期好過啦
好彩你冇問疊馬仔借

巴打，回頭是岸，再賭是on x

再借 再賭

破產就唔駛還喇

等禮拜一再去u仔借多筆

唉

收手啦巴打

唔賭還唔到錢

回頭是岸呀巴打，唔好諗住翻本呀，賭得就預左

輸，問題就係你下次又輸左你承受到個結果咩

巴打，我都好鐘意賭
我有句坐右銘
就係沉迷賭博唔係有病，如果你嬴錢
所以只要嬴，鐘意賭，成日賭係冇問題
問題係輸錢度

你過大海同賭場賭，將自己放係唔公平既賭枱，就賭得on9
我平時同朋友鋤dee 打牌 賭好大，上落都一晚半個月糧，但冇問題，因為我嬴錢多
幾年黎到而加都嬴左半層首期，我一星期賭三晚，賭完番工冇精神，係咪有問題？ 冇，因為我嬴既錢仲快過我做到隻牛咁等升職

記住，要賭就要賭到自己嬴
放自己係不利既環境輸就最on9

我學生賭波上到100上到500
之後輸晒都唔敢賭錢了

3萬返工兩三個月就揾返黎 la
洗唔洗再借黎搏阿

十賭九輸

禮拜一再搏過 諗住辭職唔做 反正搵得8000蚊

咩工8000咁好搵

唉 有苦自己知

點解你咁狠心同朋友對賭 咁佢仲係咪你朋友...